點解台妹咁撚大波？

大家請記住：
連登乞衣樓豬--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

伯母對波仲大

我屌你老母

請等等

推

唔知你做乜鳩

連登不死鳥乞衣都唔識？

樓豬連名都抄，連名都想乞？

你個名又唔洗成3千蚊 點解唔抄